究竟銀針粉用叉定係用匙羹食???

用叉又飲唔到湯
用匙羹每次不得1,2條
大家有開咩食銀針粉???

用個口食

用筷子

高手

用牙籤

用吸管

就咁鍾個要落碗食
因為銀針粉個設計係比狗食

筷子啦

牙籤

乾用叉
濕用羹

用手乸

用條利奶

用腳指夾

用鼻索

倒落個口度食

師奶淫得很

銀針粉其實唔係比人食

比狗食

食炒嘅啦

筷子

大陸仔死開啦